[Gay] 一人一個你最順眼同最唔順眼嘅 Gay 佬紅人 (374)

邊個唔開po呀

原來1001左，以為成班偽毒去哂玩

我18碎0_<
會然吾系好gay2碎（智商）

會員－唔係好GAY，2歲？

你做咩話我bb?

你唔開po

你哋呢個咩群嚟㗎

群交

如果明天前隕石降臨

黎明請你不要來
就讓夢幻今夜永遠存在

寧采臣⋯⋯⋯

如果日落西山燈光普照麻木了
蒙住這雙眼令黑夜再來

有冇突然覺得我勁老

無⋯⋯覺得你好有taste⋯⋯

依家先知？

黎明來到
要光復這香港

冇
不嬲都覺

你咁讚我會怕醜

是咪遲左⋯⋯

絕交

等放工

唔俾

講得岩

吓
搵鬼做

想做女人可以當pay me縱橫四海
又可以堂堂正正食仔
等養

做仔又要good look well educated fresh age angel body evil dick sexy butt full skill
好攰

廿蚊都係tips

但要有客先得
同埋皮膚性病都夠你嘔凸啲人工

我走囉

有啲初期/唔知（睇唔到）就GG

平安夜就是要失身

畀晒幾嚿水打飛機😂

pm?

pmed
樓主一生平安

筆記

玷污了
黑到變普洱

用念力ok？

條數用念力畀返你

咁又唔得，數還數，路還路

咁點解唔搵粉

最憎人搵Fun

擇偶限制條件之一

笑撚死
收到風有人為咗做鳩人 屈人地係連登個雷珍妮
而我哩個本尊笑笑就好

諗起有套美劇

瞓醒

我琴日排隊等車
前面條木嘴十下十下唔識行前 成個弱智咁
即刻屌鳩佢問佢係咪唔係好gay

茶茶

係佢fced

咩事

Bb

洗碗都萬五啦

二萬五

我提議擇名係死亡筆記上面

冇圖講經？
自拍上嚟睇下先

好惡好型

以為老細搵到你啲GV然後同你示愛
今個聖誕不簡單 超展開系裂𠻹

⋯⋯⋯⋯6x歲 呀爺級不了不了

先前先話想人包

趁佢仲有力改遺囑就快手啦

重口味，返工竟然開心

最愛番工

你老細突登留你係度陪佢

好驚想即刻走⋯⋯⋯

加油

別怪他～ 別怪他～

牙花都唔識

hi

hi +2

一蚊JOE

點睇著ck底褲嘅仔仔

深藍界會員KOL

啱啱打緊機
真係好撚想講弱智唔該唔好打機 好撚嬲啲豬隊友

乜水
寒晒背咁

每個鐘點名一次

對唔住...

對唔住囉

Friend喎

中大之恥

花花要唔要同我出街啫？

冇所謂
我叫牙吉

我叫牙失

仆街d狗又發癲DKLM

佢發表咗啲咩偉論

佢鍾意葛珮帆博士

勇士

tick

禾呢

你哋....一齊上水喎

係佢上完到我上

安全第一

睇黎死亡筆記要寫野了

你個腦裝屎㗎！

大家好

做乜鬧我！

你係松田咩

sor第一次聽

禾del 咗您tg....

好MK...

你好

連登好危險

月

Merry Christmas

大家一齊拍手

原由柏実 #221265 Twitter人血饅頭

聖誕節快樂

?????

黑撚大哥我愛你

名我唔開啦...

笑撚死我

依句真係重點

link. . .

係咪想派聖誕禮物畀我

聖誕老人忘記咗我

佢搵你間房時蕩失咗路

因為太大

我返出去先bye

俺是耕田的

聖誕快樂

返嚟喇

得閒要留低腳毛

...

行船咁瞓教

十卜！

但係原甴...

Cum Cum

y not～

好多賓賓泰泰都好靚仔

你會去？

我去呀！我黎？come on!!!

互相尊重

屌 唔講野了係咁打錯野

大家明就得

我都已經專登唔開名....

我想打啤瞓出咗啤瞓

？

你係咪碎左><

個磨都打錯唔....通個個都想打錯咩

磨個*

我唔打啦😂

老母今日買咗雞子返嚟

屌你做乜呀

好耐無食⋯⋯⋯

你覺得呢

唔講

求全首

準備開始責名

tick tick

到

在

等我聽日點你哋名先

無活動揮手區~ 要同班唔岩嘴型既一齊玩,寧願唔去

dq

新人

叫我？

點邊個

到...

why wo.......

真係要禾講？

憑咩

主人請翻小女子牌

出pool = dq

我qualified

係咪要恭喜你

可以借個膊頭畀我

順便借埋另一邊比我

我借畀你...

膊頭放題

膝枕放題

好... 我地可以把膊頭傳下去

我哋互挨好唔好

好互挨咪變左擁抱

其實係會變咗互唉

你ok我ok

咪阻住我媾仔

ok成交

agger

Ok
以後唔好搵我

pm

pmed

而家仲趕得切2020前出pool

各位等我哋好消息...

檸水鍾意咩type

佢鍾意我

你真係典型唔係好gay
見一個愛一個

是日行山

唔係好gay係咪一個人黎

成熟，識照顧人，有自信d，獨立d

同埋喜歡毒撚（我）既人

我： 佐助型毒撚

即係靚仔

噢
即係0仔

噴水問你，聽日係咪上佢度

粉粉中咗三樣

俾我照殺啦

唔係....

想知唔中邊樣

我個ex

pk...

就係你攪到佢要落仔？

係我

禾系旺角 巧京京

又話真毒唔出街

真

話唔定喺信和睇緊漫畫

去咗女僕cafe

我唔小心經過

本身想去大南街⋯⋯⋯

其實食催淚彈都算 當做食wasabi
轉頭畀人拉咗 真係欲哭無淚 心中自我出殯十次

邊三樣

今日我喺旺角道公廁

返幾點啊

去搵你先

sukiya好撚多人排牙

蔡東豪？ 我誤判我恐懼我行山

邊個～

答：乘電車跨過大海

xx6

who..... 而我只知道193

ok 很好

💯

獎品呢

我

好，就決定揀你了

綁起粉粉佢

唔洗綁喇 佢直接送落你度

你啲性癖嚟？

係咪有人要我啦

係呀

2019出pool尾班車

今次就決定用你啦（掟）

請食出pool飯

算啦唔好玩弄我感情

原來你係玩玩下

pmpm

想痾屎⋯⋯⋯

唔想知

成日都諗緊你地係咪真係pm咗

邊有

佢呃我

咁你pm我

其實我哋冇佢tg 唔洗諗咁多

原來baby你已經del左我

幾時add過...

你睇你濫到

多人到搵唔返

都冇add過 add過我會記得

唔係呢個問題

都唔係因為呢個問題

所謂一次生兩次熟，快d比我add返做大結局

@粉
人哋講到出口

聖誕應該解禁

底線bb同失語bb（咁似林風個千語bb既）幾時比me add埋

解咩禁

反私交解禁啫

@底 @失
人哋講到出口

噴水放上黎我咪add

好感動

又夠鐘點名

係你想出pool
又拉我落水

你要負責任

一齊負責任

原來真係add過

好傷心

濫

[member[/member]

係你！！！

我係...

狗公粉

單腳呢

同隔離po啲男神群p緊

上面肚餓下面飽 點解？

你班死毒撚得返一個鐘可以唱lonely christmas

今日邊有咩慶祝呀 旺角旺成咁

重係好旺

今日我去咗九龍城食飯.... 晏晝去咗行山
避開曬啲衝突

可摸以送首十面埋伏我聽

唔係e神架咩！

南亞唔啱口味轉食朋友？

真心好食 間嘢喺創發嗰條街

好似叫做正宗印度菜館

下次可摸耳請我食

排隊

「唔可以！」

又係咩出處

做咩

下-.-？

乜你咁多嘢都唔知嘅

呀甴入咗嚟

binc

因為你偽毒出去玩

點點名先

。。

又到咗點名嘅時間

又到咗點名嘅時間.....

tick tick

放工

誰

似咩

知

我係因為佢成個look
唔係佢對眼

如夢初醒

ok wo

有問題？

影得幾有自信呀

問題喺邊? 每個人都有表達嘅自由，包括埋不表達

如果單純淨係睇一個人有冇喺ig講過又或者post過 就去否定一個人我覺得有啲武斷

如果佢因為post咗嘢搞到佢搵唔到食 係咪 星火會畀錢佢？

開始點名

點

喺樓上post出嚟之前 我根本冇見過呢個人任何一張相

又屈

gchi 大哥

佢唔想要你

點名時間又到

點點你唔係去咗party咩

點名

點點

點點去咗lu

皆大歡喜

唏呀唏呀唏呀唏呀唏

貓貓黨

遲到wo

hello

責名時間！

系

最後一分鐘倒數！

去咗party嗰啲唔計

Agger

Who

靜

bb

點名時間又到了

B

C

中醫

好耐無見羊羊

潛咗一陣水

大醫

點解會低賤

歧視？

。。。

唔隨便點會係肉便器

咁係你自己個人問題

hi><

hello @@

點點名。。

得失只一念 風景不轉心境轉

大南街

仆街啦今次
番工先黎失眠

笑

粒Lin

本毒準備責名

成班唔訓

早起的鳥兒有蟲吃

你地成晚係度做咩

[member]#whip# 要懲罰/member]

[member] 返歸瞓覺
[/member

佢醉咗

鵝味最

四眼仔 毒撚樣 大肚腩 出街比噴水龍話我肥

係咪要抄隔籬po互吹大會？

I’m ready. 各位男神早晨呀

想被姦

咁唔出奇

因為你係條路嚟

佢即係想話你係騎呢人

「哈 肥咗啵你」

明明就係港0-.-

[member]係咩呢? 歡迎圍插?[member]

禾仲要返工

禾巧傷心

姣花

感冒童 通宵打